建議請係post標題前面加時間tag, 以便所有人分辨事件發生時間

感謝

有reddit ac嘅請前往upvote，推香港公安上全球首頁

主post: [文宣繼續] 警察胡椒水劑射一人，得閒入post幫手推

pish
同意
有啲亂

推

Push

重要：要求政府今日下午3點前撤回方案, 否則：

- 不排除衝入立法會行動
- 無限期罷課罷工罷巿
- 無限期阻塞中環至灣仔交通
- 無限期暫停繳交所有政府稅收、費用、罰款
- 癱瘓鐵路系統
- 包圍主要官員官邸
大家請廣傳, 唔可以再比人拖唔係會同5年前一樣, SET deadline and target比義士等佢地唔洗無了期打消耗戰!!

方便大家

(for 海外人士) 時間嗰度㩒落去出嗰個時間可唔可以轉返做香港時間
e.g. 17m -> HKT 13:12